點解共和黨班人同侵侵全部靜哂？！

一啲消息都冇
氣氛幾恐怖下

你係連登見唔到消息就話無消息?

明黑鳩你，有乜好講

你cap上嚟睇下邊個有出聲

法庭見

侵應該諗緊落咗台之後走佬去邊
大把人等住清算佢

個朵畀自己臭撚曬啦回憶小子
擔心侵不如擔心下自己先啦

應該做緊嘢
我都想睇會發生啲咩

rubbish biden

哭喪緊

我睇左幾個GOP包埋侵 D TWITTER
個個都靜撚哂

佢怕你班愛侵力捉佢出黎打咩on9

輸咗又喺度賴地硬
放心佢啲支持者一定會幫佢retweet

意思係法庭見
明未

都要訓下先有精神準備打大戰

呢次有排打嫁啦 場仗岩岩先開始添對佢地黎講可能

今朝落後成百票班侵粉都好有自信咁周圍吋人唔識野, 話biden票倉已經開晒唔會再有選票，到而家落後幾十票反而個個靜晒

Rubio係民主黨

可能準備開打
而家呢個結果只要一兩個地方打得贏就可以扭轉結果
佢地應該一早預計到唔會大勝
而家呢個結果都算55波，研究緊點玩

暴風雨前夕

其實係唔係陰謀嚟,侵侵宜家三點幾賠率 佢真係當選咪發達？ 侵都講到明會上庭 咁其實你做票再多都冇用？

美國時間幾多點

等緊同某炒巴一齊寫信,取消美國選舉

發你老味咩

國家元首仲着重個賠率？

美支和好未呀柒頭

侵侵係一個生意人,唔係佢去玩 而係美國個班有錢佬玩

Pn9少陣

個直角

一早放曬風啦，唔係你以為朝早個記者會佢真係廢up，明顯計過留後路

不如話佢係公民黨啦屌你

屌未起身呀

痴線 AZ俾人用sharpie投之後全部變廢票

竟然見到被人笑到面黃嘅回憶小子

有咩比人清算呀傻閪

美國咩時間.. 訓左啦我估

cctoy成班怨婦呻完未？

班友根本知道輸硬，慳番啖氣好過。

有消息指
刮緊蕭若元出黎

twitter 係咁hide緊D人質疑有問題既tweets

twitter真係格硬黎

咁trump都係民主黨

hugo1991?定我記錯左

你老母係男人添

狗到
WI印錯都可以抄票

一定，睇隔離台就知點解

嗰13.8萬全敗登票

上court都唔知要搞幾耐

中美和好反中撚炒車

Solomon yue係咁retweet

Washington 10:45am

好撚好笑？

老實講 我唔覺得共和黨咁好相處

如果民主黨敢出賤招 共和黨應該唔會就咁算數

司法程序唔方便講野

開緊工啦 邊個瞓？

暴風雨前夕通常都好平靜

兒登仲藍過香討

Some or all of the content shared in this Tweet is disputed and might be misleading about an election or other civic process. Learn more

Twitter我屌你老母

咁民主黨出得賤招
應該背後都買通左一嘅人
正如支那咁
當你以為個制度可以依賴果陣
原來支那已經買通哂啲第三世界國家

等凌晨3 4點

應該預左出術釣緊大魚
連根扙起

Twitter又黎料

ok好笑

我block撚咗佢原全唔知佢Up乜柒

連登仔都靜晒

著名五毛
見字即block

30萬選票唔見咗，所以乜都hold起晒

連登仔不願面對現實
講到只有侵贏美國先有民主咁

On9

支那出錢都唔奇

On9,都未撚點完票。
出咩聲？

今次基本上好大誘因令中共同民主黨一齊出手做野
唔駛中共出錢，剩係獻計都夠
對中共黎講，個結果隨時令某人變end game

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

起底啦，唔洗理佢

hi 五毛

其實dem 都靜緊

哦

不如話佢係共產黨

侵一個鐘內出左3個喎

今日極多pr五毛

what do you expect from them?

今日都奇奇怪怪, 明明我地講乜 美國都唔會有咩影響
偏偏今日D pr 三毛 波台佬 走哂出黎 9UP

唔好理佢啦，呢d屌佢都嫌晒時間

Marco Rubio 埋出左 Twit 囉。

埋埋埋埋埋.. 屌你平時講野都有鄉音嫁

有咩問題？屌你又話唔服輸
唔出聲你又話好唔出聲
你都幾撚搞笑

Me?